簡迪出席法比加斯婚禮

簡迪自己一個出席

真係好毒

比我想像中著得潮

屌你牙 成班mk圍爐笑人

唔毒喎 著yeezy

泰利個老婆幾樣衰

佢個繼女呢

婚禮仲著短褲

開始懷疑佢係外星人

法比同個繼女仲襯

Big gay有無黎

好撚型喎

Terry出黎睇貨？

所以成日屌人老婆

知點解要勾二嫂啦

人地老婆唔樣衰咪得

著返條長褲就正常好多

繼女啦

酒保都有份影相

個個都有件西裝

鬼佬洗唔洗比人情

2隻手好似唔知擺邊好咁

呢啲先叫型

得罪講句 成個弱智咁

如果佢唔係著白色衫 我應該睇佢唔到

自己 毒撚一個 好慘

kante點毒都唔會夠連done仔咁毒

Sandra Bullock 咁樣

一陣又圍內笠鳩佢著疤狗波衫

唔係駛咩搞隊友個件

第一次覺得黑人咁cute
好少黑人係咁內斂 仲要係球星
好波好品

糟糠之妻

亨利

現場大戰轟vs疤

型撚過你

對鞋咁能潮

以前成日笑美斯毒撚 佢著得幾型

都係adi sponsor

要潮緊係著nb

佢開心就得啦

一個人

笑容幾敦厚

法比老婆

佢基友碧基呢？

好撚得意

好可愛

笠簡迪

好慘

真心幾好睇

車狗真係好鍾意照顧人地老婆

招牌笑容

第一眼睇唔出佢著緊短褲

佢老婆係本身嗰個定係前隊友嗰個？

佢肯買架超跑，主動叫女上，大把女溝到喇，有名氣又有米。
不過個個就唔係干提。

ok wo
著得又簡約又後生

唔怪之得要偷食

所以醜女要嫁有錢人就要靠眼光，扑中潛力股

法比好識玩，買大送細

黑褲咪又係黑色

唔怪得John Terry要偷食隊友老婆
佢老婆真係好唔得
法比仔小心呀

得佢單拖

哥狗一定無嚟

短褲

潮過呢度班波台狗啦話人毒

Fuck boy

Kante BB

那年十八 舞校舞會 站著如嘍囉

好得意

如果條褲係橙色就very good 啦…

黑人身體構造好癲
對腿幻得咁緊要

幾撚型呀

法比加斯條廢柴仲未死？

毒撚無女都要俾人笑

法比植左髮好型

簡迪真係好鬼得意

其實都幾得意呀

d衣衫 個笑容

美國好多av都用step daughter/father做題材

爺爺有冇份去

佢到底有冇第2個表情

好cute

做乜著短褲

我想知佢一個星期咁多錢會點洗

真毒撚

個眼神睇得出應該扑過

我平時都係咁著,但我著到成個on9仔咁

站著如嘍囉

專心睇實老公好過啦！
泰利分分鐘喺度搵嘢食

嗰啲fuck boy 亂襯對yeezy

黑人基因天生係小腿肌肉好短 但小腿肌肉短嘅人爆發力係勁啲 你睇lebron james 保特隻腳都係好似好幼咁

2018啦
仲著對舊yeezy
仲要人地婚禮場合
咁唔叫毒

得簡迪唔驚泰利

呢對舊咩?

應該搵晒成間屋唯一嘅恤衫，皮鞋都無

第3張點忍

拎曬去投資倫敦金

話時話影相時雙手應該點放？

點解會著短褲

衣著唔算柒吖 係個樣同個笑容

黑到咁都咪話
要望真D先肯定佢係著緊短褲

簽咗間健身中心搵女拉筋

留5%比自己 其他比晒媽咪保管

所以唔怪得泰利要搵食

球星有名又有利
要幾毒先會冇女

美斯真係幾型唔係講笑